香港人請面對現實 唔好再龜縮

身邊好多人都好攰甚至屈服咗係白色恐怖下
無可否認少咗人出黎 個運動已經走向下陂

希望大家唔好再自己呃自己
妄想邊個邊個會幫你

如果香港唔係搞成咁
有幾多人會知道烏克蘭革命

唔知大家中學有冇聽過鷸蚌相爭嘅故事 試下問下自己 如果你係其他國家 你會選擇等到其中一邊收皮先出黎做「正義之師」定係拎自己條命出黎幫你同佢攬炒 同你有親啊？
你係邊撚個

成日淨係識話好嬲好嬲 核彈核彈
係咪想輸啊同我入黎簽咗佢
走喇走喇下次再玩過 對準政權
淨係識得包裝自己嘅懦弱不斷幫自己諗藉口同退路

71嘅時候大家都好撚絕望 正正因為已經冇退路先做到嘢 士氣先可以延續到今日
但到咗今時今日反而退步咗
唔肯面對現實 拎住啲假希望打飛機等人救

對家贏咗嘅話絕對唔會係冇幾十年自由咁簡單
風吹草又生 斬草要除根 唔好覺得人地會放過你
繼續有呢啲心態 各位遲早可以除低口罩係新屋嶺同集中營入面相見 不分和勇一齊打毒針學跳舞做黑狗專屬肉便器

不妨睇下個日曆 諗下如果今日大家做唔到啲有特別意義嘅嘢 個運動仲可以去到幾時？繼續日日圍狗屋唱歌等狗咬 定係每日唔同區百慢行 咬到驚全部人都唔敢再出黎再等佢大搜捕？

我已經買咗機票 如果今日大部分人仲係諗住企定定食下tg擋下彈就好撚型 砌幾塊鐵當自己係個城堡入面咁 拖時間畀對面夾鳩你 跟住就撞鳩自己人走先嘅話 我做完自己要做嘅嘢我就會即刻離開呢個地方唔再返黎。。

淨係防具係冇用
想幫手都幫唔到

不被捕不受傷不流血 我屌你老母咪撚戇鳩喇

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

武運亨昌早d休息

同71一樣暴風雨前夕嘅感覺 瞓唔到

屌 以為咩咁把炮 買左機票好快d走好行夾唔送

以死相搏

個個好似你咁做free rider唱下歌叫下口號咪唔洗走 齊齊整整囉

師弟一陣見

呢d post通常冇人推
因為講中曬佢地內心諗緊乜 佢地就唔開心lu

成日話有新春袋 新核彈
但搵到之後有冇踢落去？冇
反而就係喺主張要屋企灑溪錢

驚，所以最好繞過黑警智取中共，
點智取？喺屋企灑溪錢，唱歌

有日出街都唔比，黑警都要煩我，
所以我街都唔出就最醒，
你仲出街呀？你咪即係去送頭囉，
「識唔識咩叫留力呀？」

推

推蟲蟲唔好走

屌你地老母兒登仔
次撚次都用一堆藉口黎掩飾自己幾咁垃圾

不被捕 不受傷 不流血
唔好送頭喇 人地就係想你中計
入晒集中營先反抗ok?